大家點樣定義神科

各位巴打絲打
小弟純粹想知大家係點樣定義神科
究竟係話d科嘅要求高所以先叫神科
定係淨係話d科系同神 宗教有關

神人先讀到既科

神經科啊 高能仔

用肺講緊話

低能仔

fg高人工咪神科

Mbbs